{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009034",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 땅끝마을펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降で、チェックアウトは11:00までです。 人数追加が必要な場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってペットが可能なところもありますが、同伴の場合はお断りすることもありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊先で決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 安全と火災予防のため、客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客の被害になることがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定の場合は料金及び料金表が間違って反映されることがあり、これにより自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンションではバーベキューを利用する場合、30,000ウォンを現地で決済する必要があり、IPTVとWiFiが提供され、オーシャンビューと屋外テラスも利用できます。 客室は禁煙でアメニティとバーベキュー場が完備されています。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加をする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数追加が必要な場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペンションによってペットが可能なところもありますが、同伴の場合はお断りすることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊先で決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は遵守しなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "安全と火災予防のため、客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客の被害になることがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違って表示されることがある場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定の場合は料金及び料金表が間違って反映されることがあり、これにより自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合の料金や提供されるものはありますか？",
            "answer": "ペンションではバーベキューを利用する場合、30,000ウォンを現地で決済する必要があり、IPTVとWiFiが提供され、オーシャンビューと屋外テラスも利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "客室は禁煙でアメニティとバーベキュー場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 613
    }
}